真係唔可以衝呀！唱聖詩淨化佢地啦

如題

推！

冷靜呀，唔好衝